［追擊MK]男人老狗著九分牛再加對Boots真係柒過隻狗!

死MK

咁多負皮
連登真係俾MK入侵

無人覺得第二幅件鬼佬柒到喊咩

著到水鞋咁

好型喎
定係樓豬係fuckboy唔識欣賞

無人會欣賞MK

係咪駁唔到我

支持樓豬出POST比人見識下自己衣著 增強說服力

其實你除左MK 仲有無第二樣形容詞？

係樓豬眼中 自己著既衫就係正常 其他人著得唔同=mk柒

水鞋同Boots 都唔識分